依家d 90後有好多已經唔唔知咩叫龍虎王..大贊卡呢d

d人已經唔知咩係Dis 同SRX

更加莫講話第七艦隊

古鐵世界第一

講起古鐵就諗起埋excellent...
以前既歡樂擔當已經
以後冇得聽到neta滿滿既excellent

楠葉汁

而家係龍神同EXEX既天下

大你老母贊卡

連教官都不能獨善其身

覺得古鐵最型
利申：90後

同d人識英格但唔識得英格拉姆一樣

龍虎豹...

咁你想點名吖

機動警察好多人識囉

平行世界阿呆比古鐵打到仆街

第4次機戰已經係超任年代產物

真係玩過已經係 3,40 歲阿叔

PS4如果肯出返第3次alpha既remaster我一定狗衝去買

下集og就係@3劇情

進在叫我

90後：依家啲00後有好多已經唔唔知咩叫數碼暴龍、鋼鍊、男兒當灌腸

香港叫英格倫喎

大積加
btw第一次接觸OG係GBA既OG1
零式斬艦刀好撚型 中間變二五好唔開心

其實咁多譯名 我都分唔到邊個譯名係邊度既

我聽過大積加 大贊卡 大前卡

個發音「戴精卡」
咁樣點譯先滿意

唔係
大僧伽咩

想最無爭議應該叫超軍神

再一集og係咪唔會有艾克西琳

細個果時睇完星薙之太刀已經覺得好霸氣好型，到左家下睇左咁多機械人番都係覺得冇一部係可以霸氣得過佢
利申90後

我未夠30喎
雖然都快

龍虎豹就識

龍虎門呢?

放下一張圖片結束回合

exex兇鳥

當年估部dis最後會係敵方boss 點知

R魂聖天八極式
幾時翻出呀屌你老母笨大

成套OG最鐘意既機體就係異變三式，由alpha外傳見到呢部一出場就濕哂，bgm又有魔王feel，架機既攻擊力同角色型到出哂水，so far 機戰系列只有勇者王可以同佢比高下

壽屋古鐵太貴同搵唔到貨 所以淘左模魂真悟出既古鐵 但仲未砌

仲有三式！

依定呢兩部都係賣緊40人仔

識羅亞唔識gb系列

古鐵 大積卡

好鍾意白銀の堕天使首bgm同白騎士

放多一張圖結束回合

憑依Cybuster真係好型
唔知下集OG有冇機會用到

武神裝攻 ダイゼンガー

Figure我得OG OVA初回嘅古鐵同白騎士...

90後都20幾可以去到27啦 你老味根本就唔係個個年代梗係無聽過啦

關咩90 後事
機戰依家少人玩
og 更加少

利申 90 後 第二隻玩既機戰係gba og 1

其實係而家無乜人鐘意機器人

古鐵真係男人既浪漫
配埋首BGM 真係冇得頂

og 首首BGM 都十分好聽
食通，機戰A 個男主角個啲出場配埋首BGM
真係成地都濕哂

水姐我好掛住你，希望你係上面安好

唔記得咗
利申：90後

機械人動畫都買少見少啦

邊個平行世界
唔係個個年代 ?

seed 3

應該話好多機器人番變曬質，變咗淨賣女機器人存唔存在都無影響咁

dis 以前成日俾英格拉姆屈機 而家用返佢來屈電腦

下集OG出場一開始就係挑戰LAST BOSS唔成功大破
之後騎劫OG世界既艾因
用槍魔神既樣再玩多次

改編過動畫喎點會唔識

上2集og 隻古鐵好冇用

我比較傾向有機會整部新既天使

毒菇bb 既alpha圖

依家想玩翻alpha用電腦都玩得翻

Alex 勁到仆街

辣殺
奪魂者同翼騎士先係世界第一

玩咁多集機戰都係最鐘意og 同 alpha 系列
og 由gba 玩上去
alpha 3 真係最有滿足感
如果alpha3 有埋機動武鬥傳/冥王機劃/宇宙騎士就perfect 池

我都係鍾意og同@系列

係因為兩個世界係有輪迴/平行但係連接既關係
所以好想玩下集og...可以解曬黑幕

有冇人中意gba系列

og 1+2 A J R D 全部玩過曬

月之民劇情好on9

除左白貓癲雞化之外其他有咩問題
融合埋巨人族個劇情
係龜頭蟲太多姐

可能因為得J同GC嘅劇情所以感覺好短

下次有w啦掛

開會
遭遇戰
開會
遭遇戰
開會
遭遇戰
開會
開會

應該有 最強之家

w同@3冇走雞

尢魚用
將黑天使同DIS做成招式

珍珍珍珍寶three
珍珍珍珍寶three

黑之統神 黑之天使

Axel同 同奪魂者真係好撚型

Code麒麟

og2 做柒頭
係ogg先叫做型翻次

賭神世界第一

由ogg開始到md都保持到水準
算係當年掉去佢反派既補償

乜鳩野黎/

佢對手係乳神, 比你同腳指選都選乳神啦
btw賭神D後宮全部都係非人類
E姐原生種魔改
乳神人做人
黑妹完美種

如果好似alpha3咁用到咁多機 就正喇

依家og系列都已經多機到出唔曬了

我90後 機戰聽過下但冇睇
以前細個只鍾意睇龍珠 啊寶 iq博士 starwar果d

我無得輸

除左對住破滅魔劍

你比阿呆拆佐啦

將右手改成破滅魔劍

魔劍鋼彈

覺得白騎最型
90後

係古鐵.魔劍巨神

果陣睇戰世界 戰劇情翻譯
咩大前卡都還好
美食家真係睇到一頭霧水，
淨係知刃馬合一好撚型

90後

虎龍王正啲行得遠 迴避高
放出去清卒一流

龍虎王唔係用黎開龍王破山劍睇cut-in咋咩 冇乜P技

尼句真
虎龍王好用好多

og係咁
alpha1我覺得龍虎好用D

呢句我真係好認同